啲人成日話呢度充斥著放負失敗撚

講到香港好似仲有好嘢俾人講咁

無自由
無民主
無法治
無繁榮
無安定

駁唔到